有冇人試過所謂fasting排毒？

fasting即係禁食，期間只飲水，目的並唔係減肥，千其唔好靠呢個方法減肥，減肥係靠均衡飲食，多菜少肉

而禁食排毒個原理係唔食嘢48-72小時，頭廿四小時會消耗盡身體糖份去取得能量，廿四小時之後開始到消耗脂肪，最後先消耗肌肉入面啲蛋白質，因為人體長期以來食好多含毒素嘢，簡單到飲杯咖啡都有，加工食品又有，而毒素係鎖住嚮脂肪於各個器官，特別係肝臟，fasting個原理係令身體開始分解脂肪作能量，先可以將毒素釋放同排走

其實兩日禁食應該多數人都頂得住，三日有啲難度

我都想知

凡事循序漸進，試左初階版廿四小時先

有冇聽過腸胃炎排毒?

依家keep住weekdays一日食一餐 皮膚好左好多

有無科學根據?

消耗糖、脂肪、蛋白質呢個次序絕對科學，但可以排走幾多毒我就唔敢講，都係睇健康網站睇返黎

有 不過未發展到好完整
search intermittent fasting

又係內容農場

無用, 要食嘢條腸先會濡動

萬試萬靈

排毒唔一定係痾屎

流汗 痾尿

有呀喂，食生豬肉呀嗎